只是在你向手無寸鐵的民眾開槍前硬起來。 《巴比倫》評論:喜歡開槍的警察的愚蠢生活|Melissa Leon | 2015年1月9日|DAILY BEAST 
 槍手幾乎沒有停下腳步，但他還是朝Merabet的頭部開槍，殺死了他。 穆斯林警察被恐怖分子殺害|邁克爾·戴利| 2015年1月9日|每日野獸 
 來自一個家庭的三個公開的故事:一位來自鳳凰城的母親和她的女兒。 我試圖警告你關於骯髒的億萬富翁傑弗裡·愛潑斯坦在2003年|Vicky Ward | 2015年1月7日|每日野獸 
 你只需帶著隨身行李輕裝旅行，去你喜歡的城市，和你所有的朋友出去玩。 與弗雷德·阿米森咖啡談話:談《波特蘭迪亞》，會見奧巴馬，以及泰勒·斯威夫特的偉大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 我們把一堵磚牆變成了高速公路的入口匝道。 與弗雷德·阿米森咖啡談話:談《波特蘭迪亞》，會見奧巴馬，以及泰勒·斯威夫特的偉大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 拉蒂諾諾夫人更注意自己的膚色，在頭上纏了一層薄紗。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 只有在那頭被砍得血肉模糊、下巴翹得歪歪扭扭的時候，她才表現出那種使她樹敵無數的傲慢。 祖先|格特魯德阿瑟頓 
 年長的沃澤爾夫人和體態豐滿但不太討人喜歡的格蘭斯家族的女繼承人坐在餐桌的首位。 《坑鎮王冠》第一卷(共3卷)|查爾斯·詹姆斯·威爾斯 
 她在床上坐直了身子，雙手猛地放在頭上，可怕地尖叫了很久。 homestead |Oscar Micheaux 
 我腦子裡閃過一個念頭，我要用這把琴彈一首英國曲子招待國王和王后。 格列佛遊記|喬納森·斯威夫特